山東地鐵免費試搭 大媽變「喪屍」逼爆地鐵站 網民：中國特色

即使醜態盡露，中國人也不會放過任何能獲得小便宜的機會。山東青島地鐵11號線即將正式營運。當局安排4月13日至15日，展開為期3天的市民試乘體驗，民眾可以免費試乘。

無數大媽大叔把握機會，即時蜂擁到地鐵站。由於人太多，即使工作人員如何努力，也難敵大媽大叔的熱情，眾人有如力大無窮的「喪屍」，連圍欄也被推開。據悉，為了為應付試乘的人數，試乘時間延長一天至4月16日。
對於民眾為了免費乘搭，瞬即逼爆地鐵站，網民紛紛留言：
小兔兔不是小破兔：有病
貳妜笙：沒坐過地鐵？
Rs、6：看著都惡心
大緣仔的主人：中國特色
僵絲丸子：貪小便宜
暴走族jr：行屍走肉既視感！

香港其實都會

係中國搞免費 咁無腦嘅人都做到官

其實香港比唔比錢都會

日日都逼爆唔源頭減人都算 仲會叫你忍耐下等多幾班車

班鐵膠就會
香港人放假去旅行行街排隊食新假期推介啦，咁得閒同你排隊搭地鐵咩 平日仲搭得唔夠呀

迫住去死咩

咁出門口咪要搭鐵囉

加埋支那人 日日都咁多人上車

合乎蟈蜻

炒車一次死晒就正啦

支持
香港應該效法
咁坐巴士就舒服晒

你以為
大把人貪小便宜
早幾年西鐵壞咗半日，跟住話免費派飛補償
然後成村人不論有冇受影響都博大霧走去排隊拎飛

小兔兔不是小破兔

你都幾好笑
x登人唔貪小便宜?
之前whatsapp收費都嘈到拆天啦

咁都係新聞? 蝗一向都係咁架啦1。

等睇有人話香港人都會

你都幾好笑
連登仔等於全香港人 等於班00後咋

到時半倨鐘一班車

你仲好笑啦

嗰陣班00後十零歲咋
唔知頭唔知路出黎柒

雖然好撚賤 但我大笑左
正評

真係好ON9
迫完都唔知為咩

好客山東

香港地鐵上年定前年新年半價，迫爆咗未
電車同天星小輪每年都有一日免費，迫爆咗未
臭蟲都唔好咁肉酸啦

其實我最想笑既係

你咁激動做乜尻

得啦得啦，總之你個邏輯就係

高登仔嘈貪小便宜=香港人貪小便宜=地鐵新線路免費會好似上面新聞咁迫爆

你啱你啱